LoL連角色都要抄人？

Recently, a Twitter account Step-nie posted quite a long statement analyze why she believes Seraphine is created base on her.

嘥氣

大撚把都抄DotA啦

隻閪角比鬼佬屌到仆街唔爭在多條罪啦

生日都撞到又真係幾橋
不過話個人冇參與過整隻英 應該冇得老作